[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（20）

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

drummer:kb

Band List:

原來版頭有貼band member 啱啱先睇到

lm

我岩岩貼的

Lm

仲以為下集係牙醫

lm
下集好似唔太啱我

Thor 15號出歌

Chill Club 推介榜
第28週
1 3 天生二品 Jace陳凱詠
2 2 First Date Rubberband
3 6 哀的美敦書 Dear Jane
4 7 我該放手 JC陳泳彤
5 8 輕熟女 JW王灝兒
6 4 Mojito 周杰倫
7 10 南昌街王子 薛凱琪
8 NEW IGNITED Mirror
9 NEW 牆身有裂 黃妍
10 NEW 代罪羔羊 許靖韻

下星期冠邊個呢? RB?

Thor可唔可以還返今集最後六個字

佢IG還左

有冇人覺得 Thor 太模仿別人唱法？
唱陳奕迅就扮陳奕迅；唱周柏豪就扮周柏豪

睇返fiona果集真係幾正，出場果首唇印high到

thor

日期： 14/7/2020
活動： ViuTV音樂節目《Chill Club》探班
嘉賓： #趙學而#、#羅敏莊#、#駱振偉#、#RubberBand#。
時間： 16:30
地點： 九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心地下39及41號ViuTV錄影廠PR Area

RubberBand
幾時請埋小明

RB

又係呢首好有年代感嘅歌

per se

杏汁豬肺

其實幾正

把男聲好似唔係好唱到首歌 好勉強
利申 唔識佢

睇返啲資料原來佢哋都係做開呢類歌
真係比較小眾啲

仲會著返果個年代既衫 整個飛機頭

AGA live

又係mad remix

mirror

話時話幾時先出新version

想知佢傳說中第2個版本出未

Mad remix 真係好正

係 同原版係2種feel

天生二品

同埋好中意啲歌詞 真係好浪漫同任性

今集都係啲之前播過嘅歌

Chill Club 推介歌單 13/7
黃色代表之前都冇播過

The Boogie Playboys - 南洋別戀
per se - 無窮
AGA - Mad (Remix) Feat. Ghost Style
馬天佑 - 鹿角少年
Mirror - IGNITED

原來黃劍文同大國文化解咗約，難怪第3輯冇佢。

分手第二天

有阿南，覺得醒神左

個名jm9

原來swiss reju 熱光溶脂係廣告黎

原來有埋Kathy仔

盧冠廷

serrini都有去錄影

Chill Club season three so far has fulfilled our expectations.

網絡安全隱患上推介
本來條片有隊中可能唔播得

阿Thor 今晚7:55出新歌

牙Thor

幾好丫！！

下集chill club肯定會唱

【《CHILL CLUB》新歌MV首播！ 駱振偉 Thor Lok 首支個人作品《成熟．不了》！】
拒絕成熟，努力成長，Thor帶來首支派台歌曲《成熟．不了》
每段經歷都有它的意義，包括在《CHILL CLUB》中集結的幕後英雄：歌曲由黃丹儀作曲，Joey Tang監製，作詞梁栢堅、黃丹儀、Pam及駱振偉本人共同參與，
願你就算成熟了亦能不失天真。
「原諒我只不過，是個簡簡單單小孩一個。
願我可，間中率真去做錯，至少這刻快樂過。」
你這刻快樂嘛?希望你都能與Thor一樣快樂過。

＃Thor新歌 #成熟不了 #成熟中間有一點不了 #CHILLCLUB
－－－
《成熟．不了》
唱: Thor 駱振偉
曲: 黃丹儀
詞: 梁栢堅/黃丹儀/Pam/ Thor駱振偉
編: 黃丹儀 and the Chill Club Band
監: Joey Tang

OP: Dennie’s Production admin by Music Nation Publishing Co Ltd/ The Fatboz Limited admin by Sony/ATV Music Publishing Hong Kong

人成熟後最想調皮一下
或間中 幼稚一下
願美好年華
誓約不變化

成年人用領呔 塑造優雅
用鑽飾去抬高身價
是我想要嗎？
得不到可惜嗎？

*回望那時 天真小伙子
點起一根煙
只想吸引注視
率性地表演
有誰在意
懷念那天逝去的幼稚

逆向風浪裡走過
就似經歷成長的一課
真誠最是赤裸
越没避忌避惹禍
原諒我只不過
是個簡简單單小孩一個
願我可 間中率真去做错
至少這刻快樂過*

Repeat **

舊錯失没法改過
成就今日成長的一個
蹉跎歲月太多
越是賣力越惹禍
回望那刻星火
做個簡簡單單小孩一個
願我可 抱緊初心去活過
至少此刻我是我

Thor

曲: 黃丹儀
詞: 梁栢堅/黃丹儀/Pam/ Thor駱振偉

編: 黃丹儀 and the Chill Club Band

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第38集

今集《Chill Club》請來李蕙敏和大家重溫哀怨情歌。Amanda除了會唱出經典作品《活得比你好》、《未忘人》外，更會和駱振偉合唱《橫濱別戀》。新歌推介方面，駱振偉為大家帶來新曲《成熟不了》。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！至於今集「當年金曲榜」，將會精選歷年的和專輯同名的冠軍歌，與觀眾重溫經典！

有無人知zpecial同serrini錄嘅chill club幾時播?

好有愛

又係呢個奇奇怪怪嘅mv

其實D歌係咪係個pool入面揀

小巧

都可以咁講嘅
喺嗰堆派畀viutv嘅歌入面揀囉

但真係最新果堆又冇

今晚咁早完

Chill Club 推介歌單 13/7 - 15/7
黃色代表之前都冇播過

The Boogie Playboys - 南洋別戀
per se - 無窮
AGA - Mad (Remix) Feat. Ghost Style
馬天佑 - 鹿角少年
Mirror - IGNITED
黎明 - 顧家
衛詩 - 分手第二天
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單
盧冠廷 - 快樂老實人
ZolarWind 2.0 - 拳手
周杰倫 - Mojito
JC 陳泳彤 - 我該放手
鄧小巧 - 與人同行

Rubberband 終於上Chill Club

終於有rubberband

Rubberband

節目調動

12:30
西班牙甲組足球聯賽
艾爾巴 對 華拉度列

2:30
Chill Club 推介
第39集

咁唔睇了
Thx巴打

調到咁夜

有時會超時?

聯賽無加時㗎

執番梘

以為地產仔

又mirror

做咩唔播新version

點解唔播新版 好聽d

今個星期咁少新歌

幾時請克勤

重溫緊 留意到新主持(其實都唔新)好一家人
同埋Mimi仲話我地viutv 我們香港人
真係唔好反佢咁多啦

係 Mimi

Jace真係唱得幾好 中意佢個台風

我諗好難

Shirley Sham 沈殷怡在 Viu Tv 一號廠。
3分鐘 · 香港 ·
無法形容的興奮和幸福🥰
唱歌一直是我很熱愛的事情 遺憾未有機會好好學習 還未夠好 但堅持堅持著 就被幸運之神眷顧了✨
明晚（19/7）晚上9:30
ViuTv 《Chill Club》
有我和Thor 合唱《難得有情人》
❤️

第一次在電視中正式演出 很榮幸可以跟專業的Live Band 專業的拍檔一起享受舞台 謝謝 @thorlok 謝謝@型爆的每一位樂手老師🎵
感恩遇上專業的監製專業的製作團隊給我這次的翻唱機會 謝謝Terry @terrychui22 謝謝Herman @herman_to 謝謝影片製作團隊和環球唱片 @universalmusichk 🙇🏻‍♀️
當然還要感謝《Chill Club》的監製導演台前幕後成就了是次機會😭
最後我還想感謝 @chiuskinny 你在我膽怯的時候 從化妝間跑到現場為我打氣 還有 @mimilomanchong 幫我打氣叫我唔好怕💕
沒有你們 我什麼都不是
謝謝～（鞠躬）
@ Viu Tv 一號廠

終於

係咪分開錄影, 再剪返入聽日果集?

聽晚

沈殷怡

Youtube版唱得幾好

我返嚟了
今個禮拜真係好少新歌

Chill Club 推介歌單 13/7 - 17/7
黃色代表之前都冇播過

The Boogie Playboys - 南洋別戀
per se - 無窮
AGA - Mad (Remix) Feat. Ghost Style
馬天佑 - 鹿角少年
Mirror - IGNITED
黎明 - 顧家
衛詩 - 分手第二天
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單
盧冠廷 - 快樂老實人
ZolarWind 2.0 - 拳手
周杰倫 - Mojito
JC 陳泳彤 - 我該放手
鄧小巧 - 與人同行
薛凱琪 - 南昌街王子
Blaster - 番梘啟示錄
梁詠琪 - 100層樓的家
Nowhere Boys - 小丑

【娛圈爆疫】吳卓羲謝天華脫罩狂歡 麥德羅隨時攬炒娛圈

joey tang

問可擔心自己中招時，Joey說：「梗係擔心啦，我今晚都去咗做檢測，未知結果。不過我哋係14日前食飯，唔係呢幾日嘅事，嗰日自己到一到就走。」問之後可有到ViuTV錄影《Chill Club》時，Joey表示沒，而暫時也未收到新一集錄影通告。

好彩...

希望唔會喺viutv傳播啦
cctvb就冇所謂

準備

Amanda 紅左冇耐，聲就開始爛

兩台冠軍歌唔知今晚升到第幾呢

開波

Shirley + Thor

mimi

本應打999可以求助

一開波就打大佬

唔係thor唱成熟不了？

又破壞多首

本應打999可以求助 係咪唔會再唱

Both

傷追人

今晚有沈6c

波追人

改打1813

好聽

雙J人

三連星巴打召喚

每段戀愛都會認錯人 失戀的冠軍

毒撚金曲夜

係咪失戀歌之夜

西伯利亞人

點先可以同沈6c做愛

正歌

支bass 好似比平時果d長

冬天的冠軍

今晚有排灰

早D訓

西伯利亞人。冬天的冠軍

而婆

而婆今晚好靚呀

Me2

我是一個西伯利亞人

排下隊先 十年後等埋單

thor把聲唱依type歌 然哂

你個名

Thor真係唱得好好

冇扮惠州政協

而婆唱呢首唔係好得喎

李蕙敏

而婆晚晚要食牛腩

藍畢鳥

個look都好得

連登仔唔識呢首歌

識

魚哥開緊live 唔知睇邊樣好

趙學而個妝好睇喎

點會唔識

Joey 去咗tvb

Mimi 條裙好易仆街

政協春好難扮㗎喎

又扮瀨共春

活得比你好

想聽沒有好結果

首先你要係個煙鏟先

敏敏

大空翼頭只係出現過一次

好似王菲個女

遲咗

因該油

要lur脷

李蕙敏好黃.............條裙

賠掉我一生～

係要把聲有少少拆先唱到

哀怨情歌應該全部都係wyman

仲keep到

把聲冇變過

而家把聲好似都救得番1成，最大鑊係YY Concert

要鬼食泥咁先

佢把聲有冇清過

YY concert 佢唱得好恐怖
令人心寒嗰隻

concert yy個陣已經沙左

心痛死

特色黎

你有冇聽過隻歌架？

條友成日幻愛
所以先寫到

好似好早已經係沙

垃圾春 咁都發到圍

yes 所以得佢先唱到呢D歌

好明顯唔知咩事爛在啦

咁都tag到“幻愛”

咁哀怨

心寒得黎好聽

好似一紅
把聲就爛左
以前把聲世界級

呢首真係冇人超越到原唱

不過好過concert Yy

Sammi化

agger

佢好多歌都係Wyman出品

個「身」爛到

其實佢把聲已經唔響

而家把聲已經好好多,之前係高音都唱唔到

原來都50歲

死去活來真係Wyman拿手

佢把聲真係好沙

係咁我部電視問題？
佢把聲好沙

好正喎呢個 version 聽到好驚

點解咁多人話佢把聲未清過，如果佢把聲以前都係咁既，佢就唔會唱得紅佢幾隻歌啦，定你地太細個未聽過佢d歌係YY Concert先開始識佢？

佢把聲

係咪

屌你睇埋我之後講咩啦
咪話佢沙先唱到呢D歌

多咗個咪套啲咪聲好重好萌

D歌詞正到

講嘢仲覺得沙

當年把聲好清 同區海倫part嗰陣 係youtube搵過嚟聽

佢帶緊個隻咩錶

好似不嬲都係咁架喎

佢初出道個陣把聲好靚架

歐海倫*

金毛玲

識嘢

咪係囉，咩係佢沙聲先唱到呢D歌呀

頭先睇緊興回歸個post

幾時先有沈6c 褲都除埋等緊

尖東車神金毛玲

驗耳啦

我知唔會有
但想聽 Amanda Lee 唱 《男兒再不負深情》

J 埋阿科

個個都有返咁上下年紀

唔係 好早好易係清

咁多支

所以我先問幾耐冇清過
諗下睇下有冇人知我講咩
無啦啦比人鬧cls

清熱酷

J阿科都唔J沈6c啦

而婆唱呢首正

Xxxxxx埃及迴蟲

好過kelly

幾有feel

最佳位置都係

而婆呢個look好撚索

唱到佢原唱咁

個key好低

有感情過kelly x 100

Jelly

why not both

原唱殺手

佢唱最佳位置都正過kelly

Kelly

佢把聲而家連講野都好沙

唔係掛

今晚d揀歌好正

老婆豬

難得有情人

6C出黎啦

黎料

好襯

連登仔最愛既shirley出場

ss

隻腳都玩成晚

Shirley 對腳

吹大左d

6C

又話同Amanda合唱？

Shirley 唱歌架咩

壓軸橫濱別戀?
見預告有

佢地算係咁 揀返隻舊歌

Shirley

律師

佢兩個係真情侶？

6c

好撚正。

掂呀

關淑怡把聲會唔會仲爛過Amanda

j撚死

唔差㗎

估唔到佢都唱歌

讀書玩sing con 計唔計

沈律唱得好好

科哥有鬼婆老婆

Shirley好靚

律師fans全面進場

阿Thor結咗婚啦

咩事 Thor有個外國老婆

淨係對腳喳咩

Shirley唱Shirley既歌

差唔多兩個月喇

咪癲啦
同我一齊啊

可以做歌手啦

Thor結左婚了

佢最近有新歌架

Shirley 都唱得幾好喎

Shirley又唱得幾好聽

幾好聽喎衰妹唱得

6c 好似入得快左

有開live唱

應該會
deanie姐呢
但我覺得佢哋幾個爛得好正

應該唔會

仲乜唱到咁慢

幾時開始支咪有套？

好似K房咁

thor無chok聲

唱得好過菊姐 弱雞

耳朵懷孕啦！！！！！

緊張呀

無觀眾個期開始都有套

屌打啦

而婆係唱到勁有好楚楚可憐嘅feel
中文唔好唔識講

四平八穩 無乜特別

唔chok就好聽其實，所以難得佢出咗新歌，希望快啲甩到個習慣

關谷英

其實平時都應該要有
衛生啲嘛

腳呢

啱啱嗰首咩名？

可唔可埋cam落啲腳趾到

6C好撚正

viu求其搵條女出嚟都好過cctvb啲垃圾歌手

唔計郊遊遊
應該第一次電視唱

6c個身材比例好正

她比我醜

好似都有左好多集

唱歌初段 模仿 之後就要自己風格加油

好想錄低沈律師把聲
夜晚當ASMR咁聽

係，頭幾句已經好有feel
Kelly 完全冇呢個feel

係, 拍子好唔準
我拍子感差都好覺

平時講野有尾音 仲正 帶住耳機聽

星夢計唔計cctvb

怨婦歌，而婆可唔可以唱自己歌。。。。

輸給戀愛的女人
我恨我是女人
終於可結束
.......

條女好正

呢首正呀

痴撚線公司

估計因為kelly真係太靚

唱一首？

邊個安排唱咁少

Deanie 姐，好耐冇聽過佢出黎唱
記憶中，把聲冇當過，仲好唱得

嘩屌連續兩首正！

6c同amanda係咪分兩日錄的

美女9遊遊

hana屌打

幾時會唱尋開心呀？

好撚正

咁快cut走左

似 joey聽企位唔同

唔係咁沙咋喎

我都好想聽

想聽
同埋最佳位置

李蕙敏著到成個神婆咁
以為睇緊對號入座

有無聽過kelly先 ？ 兩個都好聽

呢個節目真係好撚高質

以前食好多煙呀，後尾先戒咗

應該係
律師應該係新錄再剪落去

係囉，佢把聲無咁爛喎

但阿thor係同一套衫

回憶 回憶 橫濱黃街燈

把聲好咗喎

呢首真係好正

點解Amada唱橫濱別戀把聲又冇咁爛既

今晚揀歌高汁

遲咗開電視 想問阿Thor唱咗成熟不了未？

每個星期日都係等呢個節目

jan jan

chok聲懶音拉牛上樹哭腔 不了

可能上下半場

應該下一節

似咩

法內情

何晏c

#353

有聽過
仲有聽埋sita版
我覺得而婆>>sita>>>>>>Kelly
而婆真係唱得好有feel

冇爆牙 唔似

Amanda 把聲好穩，又冇尾音

Ching sick ball

第時中咗六合彩

間房裝隔音棉 買部膽機

Cut走阿Thor 把聲 換做我同佢合唱

一聲我願意
一聲你願意

燒山

李惠敏把聲好左好多

合唱好夾 把聲好正

硬屎起碼叫比賽出嚟
有返咁上下
hana真係不了

屌笑死

係佢風味嚟
你唔識欣賞

仆街差佬

屌打友台果個流行經典

降左key

再set 返個頭 著套衫 連戲

同督c比

突然好想去橫濱

可唔可以比我玩返晚

關咩事 而婆唔靚咩

橫濱別戀真係正
聽完更加掛住橫濱 ...........

律師一出鏡啲痴線佬又出返晒黎

長做的話

Viutv會否捧6c做chill club 主持

佢好似想向樂壇發展

佢呢句踩哂2個

hana好過硬c
如果唔係點上位

回憶 回憶橫濱仍秋深
曾經 和她離開前一吻

唔覺

真

硬屎果陣比賽都唔勁wo

等緊mimi請揮手

gchi

咁當年kelly係公認靚丫嘛
點解會覺得我話而婆唔靚
我每集都吹奏佢

出碟先

加埋強尼

想聽(你沒有)好結果
會唔會當年今曲榜壓軸出場？

而婆係性格路線 都正 但講靚kelly靚好多 如果唔係kelly點上到咁既位置

床技？

想聽贈興

但係咪要踢走mimi/e por

阿Thor哥solo啦屌

全尼

thor正式出道？

牙科今集仲唱得多過任何一集嘅嘉賓

pam

珍...上面巴打誤會我意思

之前有人post過會唱咩歌 好似冇

eason腔？

定柏豪腔？

硬c床技一定好

個樣都似追撚含

成熟，不了

個歌名

牙科出人頭地了

劉華腔。。。

用thor 腔

成日覺得mimi同趙學而好似句句都串緊thor咁

依家呢幾個好似一家人 唔好搞啦

恭喜恭喜

呢首歌一開頭唔覺特別
但聽聽下會不斷loop

樣麻麻哋

終於唔駛話佢似邊個

唔啦咁濫 好多病毒

等陣仲會唱邊隻？

佢咪今集嘉賓囉

佢地啱啱勁q

會唔會塞自己一個高爾夫球

幾好聽

明明比比鳥個位應該係牙科嘅

Same

frd係會成日互串嘅

叫成熟乜話？

老老柒柒 大個睇返其實真係唔知點解佢上到位

成首歌都好高音咁

唔好聽

佢哋3個成日都係咁喎
有時阿thor + mimi 串學而
學而+ thor 串返thor
睇得出佢哋3個係玩得同熟先會咁樣講嘢

你又知人濫

一集4首

一家人加個契女啦

依首歌無乜技巧位 同個range唔算闊

老實講句，罐頭歌

Thor 雖然對佢無好感
但佢唱live真係好過好拿多新人

連登仔咁

一直都唔覺得Kelly靚 不過各花入各眼

有啲音好似上唔到咁
牙科加油！

第一首 算係咁

睇到好尷就真

話哂新秀冠軍

新秀冠軍 講到口臭

要入屋比啲阿媽都識聽

thor把聲都幾薄
似坤哥

成熟
不了

成熟？不了

阿thor又唱到濕曬

罐頭得過 TVB 啲主題曲

呢首都 OK 啦

佢哋嗰樣似真心開心喎，笑到d紋出哂嚟，唔係皮笑肉不笑果類。

成35歲先有第一首歌
明明唔會差過好多歌手

仲要十年前 個要求又高D

坤弱啲
把聲間唔中好似好輕咁

咪攞高質thor同偽毒坤比

佢好靚喎 啲歌又好聽 又無負面新聞 唱跳唔係超好又唔算差 觀眾緣又好 利申：我細個既女神

天時地利人和

紅得快，不過long last唔到，幾年就drop

起碼冇一種好似一早聽過嘅感覺

第一首就算啦
始終都要多啲人聽先

加番d假音位會好d

今日嘉賓: Thor 駱振偉

好多時第一首係要整返D大路歌
唔係點引多D人聽去認識你

下一套播咩嘢

咁似

濕鳩毛文啲歌

唔算好入腦
聽咗兩次都無乜記憶

所以咪靠淫搭救

反而學而值得更紅 生不逢時

首歌好蘇永康同黃丹儀

兩女主持恥笑中

生不逢時，新秀嗰陣被廁田屌打新人，Eason又復出，巨gay又係全盛時期

兩台冠軍歌又係第九

好奇睇下cctvb今集唱咩

有家燕jer版似水榴連

on仔

阿jay去左邊

會唔會請到姐倫

所以啱佢唱嘅歌佢係唱得好聽

其實比賽出身嗰啲真係勁啲
c allstar嗰幾個直頭係王中王

我覺得似安仔feel

黃丹儀+Joey Tang+On，好有年代性

唔鍾意普通話歌 ...

黎明

疫情佢都飛唔到嚟
但可能真係會拍片

當年好鍾意大日子
勁歌嗰啲一有佢就追住睇

佢地幾時穿越返2020年

黎明第3好波

達仔

牙科洗唔洗唱到濕曬

rubberband

仲以為serrini

rubber band

佢地頭幾年去學校表演果D真係好屈
即場點唱 一黎準備好多 一黎要佢地有貨

rubberband冠有得唱

Rb !!!!!!

天王上榜 唔係畀個榜尾人嗎？

RB!!!!!!!!

終於有RB

件衫

有邊個long last過佢同埋佢根本都唔憂做 前幾年開演唱會好似都仲開到十場左右 食一世老本都夠

rb

其實以前唔少都係咁
究竟點解楊千嬅會做到天后都係一個千古之謎

姐倫擺喺度咁耐做乜唔好同我講你請到佢囉

rb件衫

終於有RubberBand

viutv員工

件風褸乜料

6號

終於齊人 好耐冇齊過

rubber

件衫係viutv風褸

聽過兩場正到

Viutv 外套做乜9

ViuTV褸

件衫想點

好想要件風褸！！！！！！

太凍？

做咩著viutv件褸

rubberband淨係唱冠軍歌
幾時有成集rubberband？

下面揸緊機 上台唱幾句

Viutv 外套

件褸

講咗成年 終於有RB

件衫做乜鳩

Viutv有冇人mon post?
個榜單可唔可以加埋歌曲監製個名？！

好似話要出碟
由A到Z

依家第幾隻

件褸幾正

我！講！起！挪！威！峽！灣！

件外套真係想點

Chill Club推介榜
第29週

1 2 First Date Rubber Band
2 3 哀的美敦書 Dear Jane
3 NEW 顧家 黎明
4 4 我該放手 JC陳泳彤
5 6 Mojito 周杰倫
6 8 Ignited Mirror
7 NEW 廢學 陳健安
8 7 南昌街王子 薛凱琪
9 9 牆身有裂 黃妍
10 10 代罪羔羊 許靖韻

Fashion!

6號同泥鯭件衫唔出得街

哀的美敦書....
到底個個名係點黎

笑死

RB快d做嘉賓啦

6號r撈？

6號髮線

幾時上嚟做嘉賓

歌名*

曲詞編監太叻

入面件衫

rb 好撚正

嘩
DEAR 賤首MK歌又上榜

件衫唔出得街

泡起了幾千攝氏濃湯 來讓雙丸近乎熱燙
魚類要落下 仲有醉蝦走訪
騰在窩中間 蒸發絕望

rb定dj

可能係

佢地本身好似著rb演唱會tee

啲排名冇咩變過咁

最後通牒英文

dear jane好過rb

係咪冷氣凍得滯，用件viu外套頂住先

好想要件外套

6號件衫係上次演唱會件衫

rb贏好多wo大佬

好毒呀

睇唔清寫左乜？

寫咩

應該係

c allstar當年係各自大學冠軍再比賽最後四強

想聽未來見

6號好唱得 真心

disagger

有冇人覺得RubberBand個阿偉好似太保

Agger

想要生啤多啲

虛偽+世界

個勇字呃咗幾多嗰時嘅中女

唔畀賣廣告？

拎RB比DEAR 賤係一種侮辱

同埋佢地寫D歌係比香港人聽

魂熱

佢哋做嘉賓應該就會有

Rb

totally disagree

屌 做個朋友先?

阿正戴左口罩都咁型仔

On仔

你走啦我唔想搞大佢

似

song of the decade

就好似我唔會明點解容祖兒做到一姐咁解 唱得好好但望住一啲fantasy都無只有個個年代先會明點解個幾個人係個個年代會上到位

靈魂熱了

淨係見到 魂熱 兩個字

銀河修理都係啦

H?

RB x100000

DJ too mk

呢首好悶

RBRBRBRBRBRB

夕爺都錫佢

但件衫好正
仲靚過大台啲on9風褸

viutv依件褸真係可以去街著

仲有wyman

借運借返黎

仆街好好笑
成版講件風褸

Rubberband 值得一集

Viu Tv 個台音效出得好細聲
可唔可以再教教佢

似cctvb個咩張咩淳多啲

出街著唔好啦
你都唔會著校服出街啦

容祖兒唱live好勁喎

幾時請佢地嚟 不過依家爆到咁

好唔入咪把聲

背脊好大個logo

搶晒focus

正到射咗

白色果件

強尼 kasin

Agger 屋企電視校到勁大聲

強小二

RB係大部分都係
而DJ歌比較MK D
不過唔會鬥 2隊都黃
但你要比一定係RB屌打

t fa

好想同生啤情侶裝

遮住個logo同普通棒球褸冇分別

件viu tv外套襯得幾靚

咩問題唔出得街？

錄左喇喎

音響問題

rb多元化太多啦 淨係講呢5-6年

今日疫情又復活

Ultimatum ??

容祖兒都起碼唱得跳得
楊千嬅就。。。

仲以為冇

咁又真係唔知...

白色紅藍綠色帶
三十年如一日

演唱會tee
本身好似話今年想開

就係呢次錄埋？

舊時翻譯

咁雞容的確有實力既
宜家又跳又唱真係無乜邊個得

去到廣告又正常番
有冇人望post 可唔可以搞搞佢

mark lui呢
佢比好多歌楊千嬅同Kelly

之前都正常 係rb一唱就咁

負皮錯咗你
rb好一百倍啦
kolor都屈mk dj機啦

rb kolor盡創作人artist嘅責任為社會發聲
身為band仔，dj 19moment個啲做過乜
仲好意思出埋啲mk抒情歌

個人修養問題，影響歌、人

睇佢哋兩個合唱就明顯分高下

春風化雨盧文達？

幾時有得聽<我該放手>

咁應該係喎
好似牙醫上次上去唱無力感應該都錄咗集

高下立見

開台到而家都係咁，唔覺改善過

香港樂隊Dear Jane:「原來香港做樂隊要講政治架喎…我而家先知…」

viu藝人高質好多
有謙謙

右上嗰個係咪好恨過隔離台

mark lui當年比好多舞曲kelly

你沒有好結果壓軸出場

仲有陳輝陽于逸堯王雙駿

係咪 WL 下面嗰個

唔好係音樂台講19 會比人咬
利申本身好迷佢地

補圖

唔係，有時播韓劇都係咁

一個歌手紅唔紅從來都唔係live好唔好就紅架啦 我無話容祖兒無實力 但楊老千live咁屎咪又係照樣咁紅 趙學而唱得好當年咪又係上唔到

+1

咩主題嚟

Choke黎明腔

原來同場過

和記新幹線

覺得黎明會上chill club

明顯靚一截
cctvb嗰件好似阿伯著嗰啲
btw 竟然有會長

星夢嗰啲全部一樣

不過好難怪dj，佢哋初出道大部分都唔係情歌，就係紅唔起
轉做情歌先彈得起，你睇佢彈起咗之後嘅非情歌都係紅唔起

我係咪好任性呀
係呀 不過我揀既

係咪真係之後會請黎明上嚟

佢唱撚完未

我係咪好任性？
係。不過係我揀嘅

果次演唱會次post打左千字文冇人理

3g

天地線

唱黎明歌遲下咪有黎明上黎

都唔知係好彩定唔好彩

有時好鬼亂嚟

上星期又話要四季，但歌名冇四季又得

今個星期又玩歌名

係就正啦

正常棒球褸設計 會衰得去邊
中學大學啲班衫soc衫咪又係咁

係都好 我想聽佢現場唱sugar marmalade

好作狀

屌 諗咗好耐邊個叫WL

係

推香港獨立 唯一出路

當年 楊老千 觀眾緣係好好 反而容祖兒好多人憎 同埋楊老千賣性格 容賣實力 都唔同路線

唱撚左4隻

香港人普遍識dj多過rb
dj紅嗰幾首全港都識唱啦

顧家上到冠軍
我估會上黎唱

平時chill club推介仲要得半首
真係喊出嚟

容祖兒好多人憎 但真係有實力既

仲有 你這剎那在何方~~~

我係咪好任性？
係，不過係我揀

瀟灑走一回

mimi呢

以為mimi唱

而婆唱乜9

想聽佢用8 90年代唱腔走音

不過楊老千握完手就多人憎啦

點解莎莉呢首唔比mimi唱

好聽～
但唔知有冇得上chill club 就難講啲

呢隻唔搵mimi唱

而婆呢首....

留一半清醒 留一半醉
至少夢裡有你追隨

殘語歌

做咩唔俾mimi唱，拿手嘢喎

情深說話未曾講
那有一天不想你
只要為我愛一天

呢首最應該mimi唱啦

阿May

Just to say hi

楊千嬅
真係呃撚哂香港人啦
我乜都唔識 心口得個勇字
屌～～～～

依首比mimi 唱好好多喎
岩佢個粵劇腔

呢首點解唔比mimi嗌

而婆care到

莊家通殺 爆冷

應該 mimi 唱呢首 ...

係啦
嗰時個樣有啲薯

呢隻有啲50年。。。。。

留畀隔離台啦好嘛

今晚mimi好似未唱過

原來黃淑蔓同Rubberband都錄咗一集

係囉
有得鳩叫

唱呢啲歌搞到好似流行經典五十年咁

屌 on9

呢首好Leung

Mimi 應該唱e首

仆街原來成版個個都覺得要mimi唱

屌 一浸屯門大媽感既歌

難怪我認唔出

邊個諗個主題 專輯同名冠軍歌真係好難搵

有 一開波

呢 part 係咁

條女唔係喺外國？ 定武肺返咗香港？

淑蔓

Mimi 露半點x 2

我都想吻 倪晨曦

但係黃淑蔓啱返香港仲隔離緊喎

即刻又有

當年係幾真既 跟左軟飯王變哂 越黎越假

如果調轉咪啱晒 lor ..

mimi 呢首Ok喎

大黑肉

Mimi 唱呢首好聽

我謙冇薯過！

ig見14天中

Wiki話之後會上去錄

mimi每句d尾音
唔好咁賣弄啦

MIMI同而婆應該調轉歌唱

係咪特登交換唱㗎屌？

呢兩首mimi bondy 交換就完美

世間爭鮮要新鮮

節目組玩佢地兩個喎

唉我成日聽到爭鮮要新鮮

好難食囉

Viutv係咪仲未撚明乜撚野會愈捧愈反感

即刻諗起啲難食壽司

amanda

同學愛爭鮮～

世界爭鮮要新鮮

嘩我係咪睇緊 81

今集好悶

老歌唔岩聽

攞個冠軍就得！得咗！

又真係要嘅 我食親都肚痛

正呀呢首

張美賢原來作咗咁多年

唔係咩

下集邊個嘉賓

上世紀末嘅歌

阿樂 過嚟講兩句

係 RB

好似分開錄，夾硬剪埋咁

Chill Club 第38集
19/07/2020

開場
羅敏莊 - 傷追人 (古巨基) [2004]
駱振偉 - 失戀王 (陳小春) [2002]
趙學而 - 留給最愛的說話 (張麗瑾) [1989]

嘉賓: 李蕙敏
活得比你好 [1995]
未忘人 [1996]

趙學而 - 她比我醜 (陳慧琳) [2003]
駱振偉/沈殷怡 - 難得有情人 (關淑怡) [1989]
駱振偉/李蕙敏 - 橫濱別戀 (李蕙敏) [1994]

新歌介紹
駱振偉 - 成熟．不了

Chill Club推介榜
冠軍: Rubber Band - First Date

當年金曲榜: 與專輯名稱相同的冠軍歌
駱振偉 - 我這樣愛你 (黎明) [1998]
趙學而 - 瀟灑走一回 (葉蒨文) [1992]
羅敏莊 - 當找到你 (李克勤) [1996]
李蕙敏 - 我為我生存 (李蕙敏) [1996]

最後六個字

我上次都中咗伏 跟住就唔敢再食

以前d歌真係好聽d

啲歌好

我和疆屍有個約會feel

嗰陣咁正常嘅啲曲 冇罐頭味

呢排都係咁

老歌先正囉唔該

佢係咪好多層樓要供，要喺大台填魚蛋詞

定已乾塘

好leung, 呢啲係咪就係generation gap

啲melody 同lyrics 係一鳩樣
咩咩星光

佢地識條春咩

both
張家誠好早期作嘅歌其實都正常

竟然冇你沒有好結果

我老母成日都咁講

kolor幾時上去

你沒有好結果呢

屌 一定有物轉星飛先

好難另外錄咗？

屌 咁都冇？？？

竟然唔唱

應該一次錄晒李蕙敏
其他人之後先錄

可能

歌手李蕙敏（Amanda）與英籍丈夫Serge Micallef結婚6年，一直積極造人，曾揚言想生一仔一女的她落足工夫，多管齊下，嘗試過食療、針灸和中醫治療，可惜中途要切除子宮良性腫瘤，令生B計劃一度擱置，之後又試過兩次人工受孕，但最後都是以失敗告終。不過Amanda並未放棄做媽媽的決心，最近有報道指她成功領養了一個1歲的BB，更被影到她帶着工人姐姐同BB逛街的畫面。據悉BB叫Micheal，一圓做媽媽的心願，恭喜曬Amanda呀！

唔係唱左咩

Amanda唱到好多首
係咪特登優待佢

沈殷怡 你唱得好好

好傷心

why not both
江郎才盡有人賞識 比你做御用 你去唔去?

牙醫

終於Alfred

ending係成熟不了

牙醫solo

牙醫終於上水

作一首得2皮嘢
好似係

L佛

wa diu下集牙醫

後庭

係囉，聽歌應該咩都聽，好多曲風都係抄舊歌

鏗鏗

直接冠mirror?

又有塊鏡

牙醫😍😍😍😍

alfred

又嚟MIRROR

演員的自我修養

Alfred !!!

下集牙醫

有牙醫正喎

呢個班底真係好聽民意 cls

到我bb喇

正呀 牙醫

只要作300首就可上車

個班杏家燈dancer
見到就興
炳鳩著晒

唱番 演唱的自我修養

Mirror ??

我呀媽都係咁問係活得比你好嚟

鬼咩，套套劇都要佢作，仲要每套都起碼兩首，邊有可能唔灌頭

唔會 新歌有新版本啫

係viutv出現正氣左好多

演員

係咪淨係可以唱華納D歌

演員的自我修養真係最正嘅非主打

fat fat la 一套劇20集 3首歌
就算唔計額外存貨 一個月都六皮

上次thor唱過

大台啲藝員一個騷都冇兩皮

有牙醫
但唔想睇mirror

好地地牙醫無端端幾秒mirror

個mv

有一集

待定 2020年7月8日 太極樂隊
留住我吧（Rainbow version)

宣傳演唱會

但個show應該會收皮

牙鏗

預告都有，瞓左冇睇?

歌嘅嘢嚟嚟去去都係咁㗎啦
想唔畀人話抄要作到Christopher Chak咁樣先得

屌唔係呀 咁都要唱一唱 比下機會其他歌手啦

又上黎JM9..

屌咩，又綁mirror

雷有輝solo果個都未收皮bo

淨係華納啲歌已經好鬼正
有埋之前啲歌當然更好

呢首唔係都係主打嚟咩

停半分鐘聽一闋歌

八月

我覺得疫情仲會爆

重要係仆街政府仲會封表演場地

之前有集偉業街星夢歌都照唱啦
不如話後庭真心想同大台年代既自己切割
所以唱晒華納啲歌 去表達自己真係成長左咁

其實成個班底都一樣 作成幾十首
啲歌倒模咁樣係好正常嘅事

應該係因為要就數榜
另外最記得有一集JW 上去有兩套衫
其實係分開兩日錄

好似有派 但可能唔係first plug?

plug過有mv喎

睇黎MIRROR真係焫焫焫焫焫焫著大家

佢地廢啫 以前鄧智偉葉肇中班底啲罐頭劇歌高質過張家誠張美賢班垃圾好多

每次特登綁Mirror上節目真係好反感

呢首正

明明早幾個post都有人問點解咁耐都無mirror

踩港撚

好破壞成個show 個flow

神奇之旅

其實歌手都好緊要
連詩雅都冇好大陣罐頭味
不過可能唱多幾首就有

終於到後庭
又靚仔 又唱得 又肥嘟嘟 正

多牙怪最仆街
以前何雁詩果啲愛xxxx三部曲尚可
依家比多牙玩晒首首一個腔

憂怨腔

Mirror係viutv親生仔
唔上chill club仲有咩節目好上

但係寧願睇ian同埋jer solo lor

7.21 全城白衣為記
未敢忘記 從未忘記

Daytona?

Funky version
上次已經錄左

好似唔係 外圈唔似 淨係睇到全金

幾時播serrini上去plug歌

係啦 得幾秒咁少
Ignited應該尾段先入 然後直落食埋節目名嘛

咁耐以嚟 第二次上依個節目咋
其他歌手上得多過佢哋呀

每次 你見過Mirror幾多次
咩叫特登 出新歌上節目好正常
其他人出新歌可以上新歌環節 Mirror就唔可以

推下Thor

Haters gonna hate
之後繼續話支持本土樂壇新人

廢學

終於有廢學

Robbyn

ILUB

Pinky 好 pinky

原來會播英文歌

今集全部係新歌

Chill Club 推介歌單 20/7
黃色代表之前都冇播過

陳健安 - 廢學
Robynn Yip - Lost Forever
艾粒 ILUB - 細路強勁舞
Dear Jane - 哀的美敦書

哀的美敦書喺榜上到第2位，先第一次出現喺推介

個榜由第一日開始就同推介無咩關係

mishy解釋過「推介」係由5位主持每晚推介唔同歌曲俾觀眾聽
跟住個榜係由chill club台前幕後投票出嚟最高個10首歌曲

推介唔同歌 個個禮拜撞到砰砰聲喎
咁嘅制度咪on9囉

我支持Mirror 但希望之後係播新MV 好聽好多

人人岩岩開始搞 係on9嫁啦
比時間人地慢慢進步 唔好淨係識屌啦香港人

覺得係remix 個曲+funky分鏡+歌詞分配就 perfect

Funky慢幾拍個感覺似啱草蜢跳

唔講又點進步呀
其實依啲嘢一開始做都知推介榜應該喺推介歌之中選啦

南

又係小丑
依個女主持上次播依首時又係咁樣介紹

楠

綠色鞋唔係好襯今日個look
6C平時襯得好d 唔知佢地私底下有冇交流

Kathy仔世界第一！

gd taste神

首歌不錯喲

其實mirror首歌上到第5已經好高

要冠真係做壞榜

之後好多solo歌出大把機會冠

新出咗山下版，完節目去聽下啦

JC!!!!!

呢幾日係咁loop 呢首歌

個造型麻麻地
睇落好老

一睇嚇一嚇
個髮型好似阿嬸戴啲假髮

你講jc嗰首？
係真係幾catchy嘅
第一次聽已經洗咗腦

化得太行 好over
我地集中返係歌啦

係咪又係得半首

吊都係唔播晒佢

係呀 我該放手好撚正
曲同詞都好好 呢首歌值得更紅

cover呢個look正好多
好鐘意呢2句佢個處理 個轉音好正
殘存底片已抽看十多趟
一早亦添過眼淚曝了光

btw 本身首歌個lyrics video都
睇返佢之前啲歌全部都係lyrics video咁濟
有mv嗰啲都拍得勁hea
真係好鬼慘

係 我想講黎明搵新人有一手 但捧人真係唔掂

所以完咗約不如走啦
睇下jw轉咗公司即刻爆紅

係

希望佢快啲走到Jc咁有才華

Chill Club 推介歌單 20/7 - 22/7
黃色代表之前都冇播過

陳健安 - 廢學
Robynn Yip - Lost Forever
艾粒 ILUB - 細路強勁舞
Dear Jane - 哀的美敦書
Nowhere Boys - 小丑
駱振偉 - 成熟 • 不了
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
歐國成 - 最後鐘聲
享樂團 - 到世界塌下
JC 陳泳彤 - 我該放手
[gold]徐加晴 - 十四天
吳林峰 - 巴士光年

Chill Club 推介歌單 20/7 - 22/7
黃色代表之前都冇播過

陳健安 - 廢學
Robynn Yip - Lost Forever
艾粒 ILUB - 細路強勁舞
Dear Jane - 哀的美敦書
Nowhere Boys - 小丑
駱振偉 - 成熟 • 不了
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
歐國成 - 最後鐘聲
享樂團 - 到世界塌下
JC 陳泳彤 - 我該放手
徐加晴 - 十四天
吳林峰 - 巴士光年

Solo歌點同團歌呀
依家講緊Mirror 男團呀
仲有講緊Mirror上新歌環節 啲人都多多聲氣呀
Solo一定有質素呀
就係最撚憎出咁多solo 團歌就唔出

下? 但呢首質素真係唔值得拎冠喎

我意思係未來佢哋重有好多作品出

唔需要低質作品拎冠做壞晒個冠軍

詳細講下點解質素差？

坦白講，今次真心衰在陳詠謙份詞
Mirror代佢做戰靶
其餘都顯示 Carl 叔叔作曲實力幾強

連 一所懸命 都好過佢好多

咁我覺得呢D男團跳舞歌又唔洗一份好好既詞既
最緊要易洗腦 所以個曲最重要

上次Reflection 句bye bye bye bye bye bye bye bye 夠洗腦

呢首其實好高評價
好多fd都話幾正

係香港推新人心好累
好作品好表現少人讚
有些少問題、負面新聞就bin c
有晒預設立場同偏見黎鬧人
最大鑊係有班睇都未睇就踩埋一份
新人接受唔同意見就應該嘅
但無人可以一步登天
批評嘅係咪比返少少體諒都唔得？

有冇巴打開定下個post

因為批鬥人係最易
依家好作品的確係少左
但反而多左空間比D冷門D歌出現
我覺得又唔錯 就好似港產片咁

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（21）

1001